收2張林宥嘉16號

300/500 留tg

tg:A105L

我放兩張500

$500 2連
TELEGRAM: patrickk

我有一張，5000攻

放$500 2連
tg: ymccc